採訪蘿莉性愛娃娃 BBC男記者當場哭了

英國《BBC》男記者楊恩(James Young)日前到日本東京採訪性愛娃娃工廠，但當他看到娃娃的半成品時，竟然當場飆淚。
據英國《太陽報》報導，當楊恩看到性愛娃娃的半成品時，卻突然「悲從中來」，因為楊恩覺得，這些娃娃的尺寸，實在太像小蘿莉，讓他不禁聯想到戀童癖，讓他太震撼。雖然楊恩嘴巴不說，只在現場哭泣，但工廠主人大川廣(Hiro Okawa)了解他的心情，「我知道你想說什麼」。

大川廣強調，製作這些蘿莉尺寸的性愛娃娃，在日本並不犯法，至於娃娃的「年齡」，也保留給使用者去想像。但大川也承認，這些蘿莉性愛娃娃確實會引起眾人反感，引起負面評論，因此這些娃娃僅在日本販售，並不會外銷。

怕了左膠

楊恩： LGBT +人獸我樣樣啱，但你幻想蘿莉就唔得

佢係開心到咸姐

James Young 係撚bbc記者，人地個project係robot & Prosthetics

喜極而泣

長年累月既夢想終於可以實現

個記者明顯係蘿莉控,道德觀令佢抑壓住慾望

當佢見到個性愛娃娃,應該係諗到自己終於可以有機會任意褻玩蘿莉而感動流涕

蘿莉控

人地都未講, 個老闆就認叻

James Young自己都寫係太震撼有呢種需求，而個需求係外間不能接受，個公仔只係令用家繼續困死自己係蘿莉愛 －

即係，我不能接受

For me it was impossible to detach myself from the thought that very young looking dolls have been confiscated in the UK for being indecent.

All of my thoughts regarding how adult sex dolls could affect the behaviour of users quickly translated into abuse scenarios. If adult dolls could encourage objectification of women, younger looking sex dolls would be no different.

I felt so afraid that producing these dolls might only let users live in an imaginary world that reinforces that it’s okay.

問廠長有無discount

十足十啲中文閱讀理解咁

喜極而泣就係呢隻feel
真係好似

on9

Jerry Mor:
工廠主人大川廣了解他的心情，「我知道你想說什麼」。
男記者只哭不語 (內心OS : 為什麼只有在日本賣啊!! 嗚~~~)

轉頭買個返英國

痴撚線成班變態

好人好姐點會孌童呀 同搞gay一樣

咪就係 成班毒撚屌gay 佬唔屌孌童

咪臭系
虛偽到

亞洲人本身係佢地眼中已經比較年輕（不論身形 樣）
日本人覺得正常嘅size 佢地可能會覺得係蘿莉

快撚啲俾果個乜鳩蘿莉台班毒撚睇下

因為連登多蘿莉控

如果能降低犯罪率值得鼓勵

其實只係公仔個造型生得比較矮，身裁又比較瘦，個胸又比較平咁啫，無話一定係loli或者未成年嘅…

睇下訪問裏面嗰個老闆個女助手，咪好似個公仔咁矮囉…

訪問入面個女人好似仲矮過啲公仔...

蘿莉控連屌膠人既權利都無

同平胸扑野就戀童 我諗香港7成男人俾人拉晒

都唔知喊乜鳩:o
亞洲人size咋

蘿莉係咁既size ???

搞gay搞細路嗰班都係有病的

諗起之前講deep web有篇故叫Lolita Slave Toy
真係好撚變態

既然LGBT Zoophila都得
點解要有年齡限制

國父呢

咁好戲

日本人彩佢都傻

下面個留言

Yu-han Chen
拍肩....我也想哭
其實大家都想買大隻的,但買了沒地方藏
所以只能買小隻的,很心酸

一開始睇唔明第一句...
for grammar nazi, would have been confiscated

個廣告 盡情探索

明明係因為知道無外銷而哭泣

我愛羅

本身個廣告好地地 巴打思想好歪

蘿莉控係日本文化來的，例子源氏物語，文化我們應該要專重

蘿莉控連屌膠發洩都唔得

個廣告加埋呢個post既topic

兩種都擺明係精神障礙
係啲懶係西化、開放嘅傻仔先會撐

男記者哭泣：終於有呢類產品出現，但點解得日本有賣

其實你每日花咁多時間係連登又算唔算係精神障礙？

偽善

感激流涕就應該唔係嘅，不過都有種可能同你講嘅一樣，就係佢本身真係孌童癖（同蘿莉控唔同），不過因為現實道德標準無法滿足佢嘅愉悅，於是形成內化家長從潛意識不斷責打自己，產生內疚感從而流眼淚，最慘嘅係佢成個過程都唔知道，一但爆發出黎嘅話，就係最容易成為重度孌童嘅潛罪犯。

不過都有可能係佢本人受過某啲經歷或者創傷（例如親人受害或者採訪時見過真嘅孌童犯而憤怒），咁樣都相當合理。

Btw，如果佢細個（只限本人）有被押玩嘅經歷，變成孌童癖嘅機會超絕UP，因為潛意識會試圖重演悲劇試圖扭轉結局，或者等佢成為施壓者然後從創傷抽離。

其實唔明公仔有咩問題……

駁到就駁啦 淨係識人身攻擊

見冇外銷，所以喊出嚟

屌班死架仔識唔識架，咁有市場既野梗係出口到全世界增加出口貨品，刺激日本經濟啦

抵佢地經濟衰退咁多年

點解英國無行貨

一想到蘿莉控受大眾壓迫，只能靠吹氣公仔滿足最低限度既性需求，記者當場流下男兒淚。

賣去外國犯法

感動到喊

駁唔到。但你可以答一答我嗎？你每日花咁多時間係連登其實正唔正常？我咁樣問都算人生攻擊嗎？唔通你其實都覺得自己有問題？

始作俑者其無後乎

最撚憎離開陰戶扮神父既撚樣

我嗰陣year 3喺加拿大都俾人當初中
根本鬼佬角度睇asian完全唔同
成日聽到啲鬼仔走去搭訕asian girl點知已經三十幾四十做得佢老母

買返去就直接喺機場俾fbi帶走

咁玩gta5 會唔會reinforce 殺人放火?

成年人都有咁嘅身材架姐
出街見唔少

荷里活同democrats屌開真人蘿莉